屌你全部1Q題post都有蟻多嬲死象

「蟻多嬲死象 」
「屌你老母」
「 」

無限loop呢堆野

其實係咪得我一個覺得唔好笑

死無全C

高登仔/連登仔出名鍾意回帶

好撚無聊 係咪真係咁好笑呀

原post係幾好笑
但loop無限次真係

前幾日見到有題成頁都係loop呢堆
騎劫咗人個post